日落帝國留學狗返香港做乜

又要打著愛港既旗號又要去日落國讀書
重要帶病菌返香港
同啲扮愛國既大陸人有咩分別

( Show Blocked User - 連登教練 )

最少28人送院
屌閪

香港人咪撚再分化
請問屌完留學生未

X2

777接武漢人番又唔見你屌得咁落力

btw 番黎攬炒囉，本地傳染冇晒就要靠外地輸入架啦，咁驚死就咪番工咪出門口啦

收撚皮喇三毛 拉

分化撚梗係屌自己勁過大陸狗既

pull

死返日落啦

唔好屌啦
我個朋友係手足黎 係外國做咗好多文宣